Als ik het had haar secretaris, steward, halfbroer, stiefkind,--als ik had een jongere broer van haar aangestelde man,- Ik kon niet leek me verder van mijn verwachtingen toen ik het dichtst bij haar.
